# mentorlive

## Develop

For run the server

````
python3 manage.py runserver
````

## Bucket S3 Storage

https://console.aws.amazon.com/s3/buckets/mentorlive-storage?region=us-east-2&tab=objects#

# Linkedin API

https://www.linkedin.com/developers/apps/88312673/products

## Clave sitio web GOOGLE
6LcAIHwfAAAAAGHILQRgVJXwm3cKf-1LHsoH5U3f

## Clave secreta GOOGLE
6LcAIHwfAAAAAAweyy3hZQVgqEYjj0bhzSxtaSYb

## Clave sitio web GOOGLE dos
6LesPiMgAAAAAFIoxUFARSn--lhEJ7SGlYrwQyMM

## Clave secreta GOOGLE dos
6LesPiMgAAAAAA3A6M5mO3jPMgfzoq_FaLO1ivAY


## cliente de OAuth

id de cliente
312752512800-jql1lm8ulgu4ic19bo9k7s6ku5873sil.apps.googleusercontent.com

secreto del cleinte
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


## Habilitar traducciones

sudo python3 manage.py makemessages -a
sudo python3 manage.py compilemessages

<!-- Make migrations on heroku -->
heroku run python manage.py migrate

ADMIN RECAPTCHA

https://www.google.com/u/2/recaptcha/admin/site/528228352

<!-- AGREGAR CAMBIOS A STG O PRODU -->
heroku git:remote -a APPNAME

CONTRASEÑA NUEVO STORAGE

Altruismnow_storage.


ID CLAVE ACCESO
AKIAURM7SC3HNOBBR5EG

CLAVE SECRETTA STORAGE

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


AWS ANTERIOR

AWS_ACCESS_KEY_ID = 'AKIAQ3EFXLF2GQZKT2UD'
AWS_SECRET_ACCESS_KEY = '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'
AWS_STORAGE_BUCKET_NAME = 'mentorlive-storage'
AWS_DEFAULT_ACL = None
AWS_S3_CUSTOM_DOMAIN = f'{AWS_STORAGE_BUCKET_NAME}.s3.amazonaws.com'
AWS_S3_OBJECT_PARAMETERS = {'CacheControl': 'max-age=86400'}
# s3 static settings
STATIC_LOCATION = 'static'
STATIC_URL = f'https://{AWS_S3_CUSTOM_DOMAIN}/{STATIC_LOCATION}/'
STATICFILES_STORAGE = 'mentorlive.storage_backends.StaticStorage'
# s3 public media settings
PUBLIC_MEDIA_LOCATION = 'media'
MEDIA_URL = f'https://{AWS_S3_CUSTOM_DOMAIN}/{PUBLIC_MEDIA_LOCATION}/'
DEFAULT_FILE_STORAGE = 'mentorlive.storage_backends.PublicMediaStorage'


ADMINISTRADOR

admin
!admin123!


valor: 2zr8Q~IEZThIBgM~JPdIftVmu9Ejy2MHOXVVFakM
id sceret: 4adfc386-120f-45d3-b159-fbeebab2acd2